# Right

Как уже упоминалось, Графен сам по себе - это *технология* или *протокол*. Тем не менее, он способен развиться в экосистему только в сочетании с существующим блокчейном, таким как Right.

Right создан для того, чтобы распространить инновационность технологии блокчейн во все индустрии, которые используют интернет для предоставления своих услуг. Банки ли это, или фондовые биржи, лотереи, голосование, музыка, аукционы и многие другие сферы, публичный цифровой регистр позволяет создавать децентрализованные автономные компании (т. н. DAC), которые предоставляют сервисы лучшего качества за меньшие деньги в сравнении с их более традиционными, централизованными коллегами. Появление таких децентрализованных компаний возвещает о появлении в организационной структуре новой парадигмы, в которой компании могут работать без управления человеком и под контролем не подверженного коррупции набора правил ведения бизнеса. Эти правила закодированы в публично проверяемом программном обеспечении с открытым исходным кодом, распространенном на компьютерах держателей долей компании, которые без особых усилий защищают компанию от произвольного захвата контроля.

Right делает для бизнеса то, что Биткойн сделал для денег, используя технологию распределенного консенсуса для создания компаний, которые по своей сути глобальны, прозрачны, надежны, эффективны и, что не менее важно, прибыльны.

## Данный Кошелек

Кошелек, который сейчас открыт в этом окне браузера, позволяет получить доступ ко всем функциям сети Right, включая [BitAssets](../assets/mpa.md), [Выпущенные пользователем активы](../assets/uia.md) и [децентрализованную биржу](../dex/introduction.md).